IZONE解散貼圖區

樓主25==

樓豬落地獄啦

樓豬做多左⋯⋯

含能啦25狗

Dllm

早知713係最後一次港場
唔好話7000 70000黃牛我都去睇

吊...不要再說了...嗰日已經頹足全日了...

唔想做人了..

樓豬我吊你老尾!!!!

我2000蚊黃牛

抵能到...

見到妹妹都冇心情了...

我當日請假用屋企電腦搶到
但福利係歡送會

賓師兄..😭

岩岩先有得上節目 呢頭就造假可能抽起唔播 奈子..😭😭

咸得好能辛苦..

個心好能痛...

點解個天要咁對我..

解散咗係咪可以返日本拍水著寫真

睇白間美瑠啦水著寫真 牙宮奈子牙包有咩好睇..==

J奈子感覺唔同J其他女傻啦

個感覺應該同我J熊仔塊單眼皮差唔多..

癲能咗咩 熊仔都J

我個J=欣賞 我唔似你色狗..==

奈子可愛到禾吊..😭

牙櫻佢地咁難得日本過黎發展 仲要成功出到道 唔想佢地就咁番去...我真心為她們著想擔心她們

奈子我女友q能到咸..

哇...我火車便當牙奈 豬突猛進牙真

睇到咸左..

射精sir難得冇任何色情字眼

個post好多好看圖片 很能高質

我正經sir==

快d叫sakura返去拍水著啦

真心唔知呢團野有咩咁好睇
成12條友但其實好多都可有可無
雖然我覺得violeta 係今年最好聽嘅歌

驚你亂射精射到我..

Lion先係

真真波仔

個performance 係好睇 首歌一般啦
如果violeta 冇咗牙降埃及式搖頭個part 會正好多。。。

哇搞唔掂

收la反降狗

但隊野擁有女團前所未有既兒童色情風氣同全盛時期既空降話題= =

終於可以踢左哂d柒頭

WIZ*ONE歡送會

那來的自信

用丸子柔平反!!!!!!!!!!!

加咗丸子都唔係太掂

Seulgi最掂

化到咁厚妝都唔太得

所以得你班直男鍾意

鬧夠未？

好正wo..

呢兩母女點算..

我都覺

我應承左暫時收容佢地
但得張雙人床所以nako可能要訓地下

你轉介奈子去我到訓ok? 我屋企幾大..

佢唔怕生 但ok怕pedo...

佢地會照顧我

係都你訓地下佢哋訓床啦..

我平訓做攬枕
nako+f打側訓攬住我
problem solved

聽落好似夠位俾我屈喺奈子嗰邊既床角...

唔好比我聽到奈子投訴腳板痕痕地好似有芝士腸轆過搞到訓得唔好

加埋我ok?
我慣咗將個攬枕壓住自己訓..

唔會啦我會收好jer仔的

你當昂仔侏儒?

樓主心地唔好

哇 用左縮小電筒==?

奈寶❤️ 真真❤️

頹到..

我咸到依家仲咸緊..

你唔覺成個畫面幸福好多？

唔多覺

12*1系5會解散的😭

不離不棄Gchi💘✊🏼她們

尾2嗰張好似姐姐氹緊小朋友咁

QQ❤️

gchi💘✊

牙佬..😭

真真都幾高…

早知今日 何必當初

雞蟲俊英用jer仔思考係咁上下智商...

diu你，團難當前，你只係掛住j女。打撚死你。
記得推行動po啊

我永遠站在前線

想咸..

斬sir睇開d啦

第一幅圖第一格浮起左三個username...

┏┓
┃┃╱╲ In this
┃╱╱╲╲ house
╱╱╭╮╲╲ 斬 love,
▔▏┗┛▕▔ support & protect
╱▔▔▔▔▔▔▔▔▔▔╲
iz*one at
all costs
╱╱┏┳┓╭╮┏┳┓ ╲╲
▔▏┗┻┛┃┃┗┻┛▕▔

雖然睇唔明洋文但係好似幾勁..